老老柒柒 香芋>>>>>>>>>>>>>紫薯

紫薯陣味同香芋根本唔同層次
香芋正好撚多
大家話啱唔啱

啱呀！

香芋

香芋批

等陣即刻去屌返個先

香芋撚

連登得咁少香芋撚？

香芋>抹茶>紫薯

屎

同樣係紫色 但香芋更勝一籌

紫薯咪又係蕃薯味